韓國證明左唔需要靠隱瞞同大規模封城去控制武漢肺炎

係全世界係 2月 29 日 至 3月1期間，每日都多成千人感染
但韓國去到今日已經連續三天得兩位數字感染
有人會話因為大部分人中晒招未少人感染，但總感染人數遠遠低於意大利，每百萬人感染數亦比歐洲大國低

韓國主要做左三樣野，其實同台灣好似，韓國亦無大規模封城鎖國
1. 改變統計資料發佈方式，每日零時發佈資料，增加透明度
2. 韓國有四間生產檢測盒既公司，每日生產2萬個檢測盒
每日2萬個、一周14萬個檢測盒，等韓國可以搵晒大部分疑似患者及時進行測試，及時入院隔離
3. 禁止醫療物資出口

到今日，韓國已經好似台灣咁唔駛日日戴口罩
雖然個總統一開始衰on9 捐左成百萬個口罩比中國，但韓國抗疫既能力絕對有大國既風範，如果日本肯學韓國咁一定搞得到奧運

Push

條撚樣又係奶共，近日仲比人挖返話選總統個時中共網軍有幫手

雖然對韓國唔太喜歡，但韓國人追求民主既態度，唔怕其他國家笑同歧視透明公開患者數目，相信解決左大財團同邪教問題，新一代韓國贏歐洲都好近了

韓國

睇錯韓國魚

我覺得異世界題材韓漫比日漫好睇

奶共既佢好快會被選民拉落台
今次既功臣應該係MERS後成立既韓國疾病控制中心
反觀香港衛生署

到今日，韓國已經好似台灣咁唔駛日日戴口罩

點得出呢個結論?

佢最大德政咪捉人去驗
根本係班韓國人危機意識強識自救

如果佢當選左既話台灣晨早收左皮

捉人去驗先係真正幫到疫情
唔係咩都唔驗

都係觀察，所以先用好似，但佢每日既感染人數好快會回復到零，之後學台灣咁唔比外國人入應該好快可以除罩相見

其實好多人唔知MERS

可能怕散布恐慌
當時韓國爆發我都完全唔知
我問好多身邊人，都話未聽過中東呼吸綜合症

邊幾套

1. 肯面現實。

2. 有口罩，亦肯戴口罩。

3. 有傳染病經驗，知道點處理。

4. 南韓人正常過歐洲人

今次對韓國人改觀了

東亞人普遍係正常。不過都要南韓有口罩出產供應，加上賴嘢後中斷中蟈同日本病毒輸入途徑，否則神仙難變。

同埋佢初初隊爆左一區醫院後就發覺唔可能全部收入院，輕症者家居隔離，嚴重先收入院，唔好再比其他區醫院爆煲

邊有口罩依家先有返啲

搞唔搞得成奧運唔止要睇日本本地喎
仲要睇其他國家

入錯post,係隔離

有生產線，只要停止對外輸出，好易攪。

主要係捉人驗同驗得快，每日驗成5000人，停咗教會

韓國咁做既好處係當本地疫情控制左之後，d多左既testing kit就可以轉去歐美幫手，好似台灣咁

韓國佬今次抗疫真係做得好好
估唔到平民出名唔衛生都控制到疫情
如果佢地阻到輸入個案，好快可以回復正常

沙士後起左一大棟樓叫傳染病中心，但係得二十個床位

係，真係抵讚，台灣同韓國算係亞洲之光

係，有啲改觀

同埋國民團結唔講得笑

韓國最衰都係個邪教姐
印象中佢一開始好似就封左關

香港testing kit 存貨都唔知有幾多

但係咁透明， 唔可以事後屈老美姐

係，一開始都係衰邪教，不過咁近中國中招都係遲早既事，都要考驗防疫能力

你係咪誤會左d 野，搞得成奧運唔係本土無事就得，仲有其他國家既選手無野先得，邊個保證到

韓國政府唔夠資源 韓國國民: 好！我哋捐俾你
香港政府唔夠口罩要香港人捐 香港人：

韓國垃圾
日本先勁，人口多幾倍但中招人數低過韓國好多搞埋奧運都無壓力

韓國人好撚勇武

韓國今次控制得好快
日本嗰邊唔知係咪仲死撐緊定真係冇野

人地韓國政府做實事，捐完都係在返在國民度
香港政府？成堆CSi口罩唔見晒，仲想叫人捐？

人地總統係人民自己選嘅

我地幾時先有得自己揀

如果總統唔奶共就好
韓國佬好似好憎中國

點可以咁比 你都cls

人地韓國政府係真係攞啲資源去幫韓國人 港共政府攞啲資源去幫支那狗

呢個真

無誤會，如果本土仲爆緊就一定搞唔成，無爆既話仲有機會
要搞得成先決條件係本土無，但都有機會其他國家爆緊搞唔成
但主辦國抗疫成功係比到好大信心全世界(前提無隱瞞)，多左既物資可以幫到其他國家抗疫，而且減少人以韓國作中轉站傳肺炎比其他人

同埋佢哋政府擅用科技
好似只要你接近確診者到過嘅位置100米手機就會係咁響警示

極速修正

加上韓國網上購物好盛行 啲人唔洗出街買生活用品 大大減少感染風險

始終民主國家要換走個唔奶共既總統好易
台灣被國民黨污染左咁耐一樣被踢走

反而日本真係好令人失望 完全冇應變能力

韓仔最勁是那個停車場檢疫法。

隔車取檢,保障雙方,市民放心。

南韓同北韓抗疫方法都無令世界失望

On 9

原本打算起三棟傳染病大樓結果到今時今日剩係得一棟起咗出嚟

但韓國人死証係財閥加邪教 真係好撚癲 黑暗到仆街

日本個數要扣番架船先係實數

台灣今日都23單確診喎

獨裁都搞得掂，呢兩樣濕濕碎啦，唔一定要消滅財閥同邪教，只要搵到方法平衡到佢地就得

反而想知，南韓而家 停工停學中？
home office?
幾時復工？
其他經濟運作點？

睇下南韓復工後有無爆發先知呢隻病毒的真實底蘊
同埋中共暪成點......

北韓點抗疫？

第二點最重要
唔洗好似英國咁
隨時打去NHS話你唔岩criteria , 唔會幫你做test

如果生產力夠強
自級自足仲有突可以隨時應乎突發
第三點更加無所謂

知唔知每個(邪)教會還在不同城市播毒中？

又多幾百幾千了

唔講冇事好哋哋
點知你班友又燈

其實係人唔聚集就無咁誇張
加上韓國都會消毒
歐洲人你叫佢消毒品出街 一定笑鳩你

呢個數字可以咁睇
台灣既plan 都係testing kit 計劃，好快咁搵晒d 潛在病人捉去隔離，唔係由佢地周圍走，所以條curve 升得快跌得快
佢地另外都透過呢d 確診知道d 症點傳入去制定方案
所以佢地封左外國人入來

有d cases係避唔到，但之後既cases你可以避到

應該係對帶口罩接受程度問題？
真心唔明帶口罩有咩好笑未有事前帶泡菜口罩都係一種潮流（可能亞洲區）

再者因爲口罩生產地？
台灣/泡菜都有自己口罩牌子，歐豬國好似冇？

其實個政府反應算好快
日本個感染率咁低先神奇

係一個公開透明既社會，數字係唔會講大話

t睇得多台灣post

唔測就無

推

總統都推到佢落台
佢地有咩做唔到

完全無可比性囉
我地唔係唔捐
係捐到真正有需要既人手上
屌佢老母佢連CSI去曬邊都唔肯講 憑咩俾彩政府攞
叫佢含撚啦

本身唔太中意泡狗，但今次佢地真係做得好好，世衛應該讚佢地如果唔係比支那收買嘅話

理大 全香港人科學家團隊
研發左可1小時檢測武漢肺炎系統
但香港政府$0資助

【理大成功研發快速測試系統】

由6:03開始

其實某程度上都係人民自救，幾年前爆MERS韓國死好多人，同香港人一樣有經驗識得驚

數學上來講呢種防疫方法只會令peak 快到，而peak 既數值亦唔會好高，然後條curve會落得好快

仲贏埋oscar

世衛反而走去讚日本

做得好就要讚

香港既透明程度真係得啖笑次次都要靠醫護爆料

所以話未爆應該搵台灣取經，爆佐就搵韓國取經，政府垃圾就學香港人自救，中共係萬惡之源，搵佢幫手既根本就係斯德哥爾摩綜合症病人

佢地死要面嘅性格居然唔怕條數大都寧願密密驗
呢個抵讚

同人口密度有關

南韓個案多就笑人，其實佢係台灣之外做得最好

韓國每平方公里人口係490
意大利每平方公里人口係193

講得冇錯

我地個話應該係我揾到我唔知

韓國最大敵人從來都係北面金仔武肺?

Gd logic

香港應該跟

屌，係支那先咁驚乜都要封鎖隱瞞，點知愈想要面愈冇面

兩種
日本比較輕鬆直接
韓國懶有深度但其實差唔多
btw唔鍾意條漫

韓國嘅市民會防疫 所以唔需大規模封城
歐美嗰啲唔封實周圍走

由parasite贏左奧斯卡，

可見韓國係幾咁勁。

+1

依家就算日本無事全球都有事

公佈真實數字嚇到d人唔敢出街或者一定要出果d做好防疫措施已經會好好多

韓國想搞掂新天地好撚耐，無奈宗教自由唔郁得，而家仲唔抄佢家咩

台灣 南韓

其實都好值得學習，真正既文化輸出，我唔識欣賞果d咩韓團同韓劇，但至少唔係靠民族主義或洗腦輸出全世界
當然韓國都有d 好守舊既老野屌套野講韓國d 衰野，但至少個導演無被封殺先
即使被中國市場ban 左都識得擁抱世界市場

其實都唔係好識驚
你見一開始都係
同埋佢地個人衛生唔多好

中國係源頭，當然唔想人知啦

但就算日本做到韓國咁都唔會搞到奧運
因為歐洲當just a flu就點都會爆
全球爆發時都唔會有運動員去參賽

無吹奏韓國，呢個國家仲有好多黑暗野，只係欣賞佢地係呢件事上點改正

會同香港一樣
遲遲唔撚封關
送啲靚口罩俾支共，然後真金白銀買翻啲假罩，再多謝支共幫手控制疫情👍🏻

日本依家係向呢個方向做
發燒4日+上呼吸道徵狀
打電話去咨詢中心轉介醫院
醫生認為有可疑就驗
雖然冇得同韓國比，但已經驗咗超過3萬個
目前全國每日可檢7500件
日均檢查都上升到1360件
韓國式drive thru 都考慮緊引入

哩個真，啲漫畫畫到成條腸粉咁

香港落後韓國40年
2019 vs 1980 光洲

好事，好過學英國同中國

你睇下香港政苦先啦
算好啦
及時止血好過，等我地自生自滅

咁佢係咪算比之前驗多左
佢有陣時好似驗好多但有時又驗好少
所以都分唔到日本係control到疫情定只係control緊個數字

韓國係冇口罩 所以冇得戴
最新政策係每日每星期得2隻買
同埋d宗教團體仲係堅持一定要禮拜集會
仲主張禮拜個陣有神係到 空氣清新d所以唔洗戴罩
你自己去鍾偉樂fb睇

up

睇佢地排幾公里隊買口罩
完全無廢老搶已經高質
無搶廁紙 無搶糧食
一切如常
個個都好自律 iu去完意大利番去自我隔離

其實公開根本冇問題，咪同市民一齊對抗囉，自己保護自己就最好，好過on99咩都唔知就感染咗

咁唔係就係正正引證左除罩相見既論點
無口罩下同有禮拜集會都可以降到雙位數字
證明大量檢測係好有效，呢樣都係台灣好早就提出既應對方案，無記錯 1月已經提

唯一唔認同係就算日本學到韓國都唔代表搞得成奧運

韓野條數真咪真先

韓國條數如果造假神早會被記者踢爆啦
你估中國咩

未爆姐 14日啊
韓國人本身d衛生意識差到爆炸
我本身係個邊住 上個月底都驚驚底返左黎先
佢地仲係WFC

但老少lur 痰

有D唔好意思講
其實我係偏向女性向異世界題材
所以...我講唔出口邊套!真．公開處刑.

咁14日後大家再來引證一下，我相信大量檢測model係work

加上韓國人團結
更加有效率，呢樣野支那做唔到

簡單講南韓贏在夠誠實公佈數字同細節，邊個地方出事講晒出嚟

因為係支那分裂兩韓

人地捐口罩係為左救自己國民離開武漢

on9
有咩國家嘅人屋企可以生啲口罩出嚟

好似有重點封兩個地方喎, 睇新聞唔太記得

一陣韓國又比連登燈到爆第二波啦

韓國每日可以檢驗20,000個樣本
係全世界最多，以爆發左嘅地方來講算係做得最好

南韓各地再現新感染群體 大邱市護理醫院74人確診

爆緊

係
刻意control數字就肯定冇
雖然日均檢驗數字同總檢驗數字唔算話低
但係日本存在啲韓國冇存在嘅問題
例如國土面積大好多 一啲偏鄉未必同都市圈有同等嘅檢疫資源 導致日7500件嘅檢疫能力但實際驗約1500~2000件等
專家認為仲係唔夠 應該再簡化程序驗多啲
事實上日本冇韓國群聚得咁嚴重
學校停咗課
公共交通運量大跌
加上本身有戴口罩嘅習慣
呢個數字都係暫時可以相信嘅

京畿道城南市恩典之河教會亦出現51宗確診個案

已經有第二個爆發群體
但唔知係幾大型既教會

第一時間封關+標靶治療

這個真，美國班millennials唔理你

So much for the lockdown: Twerking spring breakers still party on St Patrick's Day in Miami's South Beach despite the mayor declaring it was 'cancelled' due to coronavirus

refer返前幾頁某個comment
主要係欣賞佢呢個大量檢測model 都係好有用，快上快降
當然如果可以減少呢d 集會會降得更快

布口罩其實都好有用，起碼自己奶野唔會傳染到人

肯測試 肯面對問題 已經贏左一半

重要有雞珍做世衛都不作為

諗起佢地唔係韓國本土都敢抗爭就知唔小野

搞唔搞到奧運已經唔係日本疫情問題
係講緊全球
就算日本無晒確診 歐美爆到咁 你唔係照比啲運動員入境掛
就算你比佢地入嚟參賽 佢地肯唔肯入嚟先？觀眾肯唔肯入場？

。

人在日本，日本係你有癥兆都唔比驗，會問你有冇外遊記錄冇就自己搞掂自己收皮

利申 幾個香港朋友都出現同一問題打去問過，不過佢地最後都冇事

每日公佈既數字以外其實有好多潛在危險既人每日係社會出現
而家開始可以時差出勤同work from home但都唔多解決到問題因為班隱性病毒都仲係社區⋯

奶共又想保奧運
琴日安倍仲要捐左46億比who而且班日豬係完全冇反應⋯
到底日豬要幾耐先可以進步到韓國咁⋯

韓仔超英趕美

以為樓主想講北韓將患者打把好有效

呢一年真係對南韓完全改觀

韓國既數字都幾有參考價值 佢地最近先停學

文在寅雖然有奶共拎著數，但係佢係醒目
佢係聰明地奶共。

中共要還返口罩俾南韓

奧運搞倒 但全球冇人黎有咩意思

咁韓國黑足係無人參加下就可以拎金牌

所以我唔明做咩屌人奶共捐口罩，得個百萬個做下樣姐

我今日都有睇過 wiki，原來中東呼吸综合症都係被世衞列入為大流行，但睇返自己，係當時完全無在意，甚至乎已經唔記得咗有咁嘅事。

諗諗吓，當年嘅自己，就好似今日嘅歐洲人咁，覺得唔關自己事，所以無諗過帶口罩。

北韓係咪唯一一個唔會爆武漢肺炎既國家

明明爆到9彩都可以吹奏

咁都有值得欣賞既地方，如果欣賞就叫吹奏，咁人類都好難進步

美國單野真心痴線
所以國家有強制軍訓真係好重要

最主要佢都係防疫物資生產國
唔駛依頼支那生產
加上國民都肯戴口罩 唔似班鬼咁日日裸跑完四圍去

某天成為xx?

有個講法係唔做下樣中共分分鐘唔俾你撤僑

亡羊補牢，未為晚也

點解歐美咁都搞唔掂
佢地怕唔怕比大陸笑
好撚心就學下韓國台灣
戴下口罩洗死咩
冇罩就咪出街
一個人出去買成屋伙食
捱一個月等件事過
政府唔應該隱瞞
應該誇大先係
咁你果d冇腦國民先識怕

你講果兩樣野都無可能解決到
大財閥根本控制晒成個韓國所有命脈
解決財閥同韓國放棄先進國家返去食草無分別

最早果時咪有個美國傳染病專家話武肺個R0係好高
trump 個on9 做左咩去預防
仲話自己做得好好

台灣23單有21單係境外傳入 其中有11單係機場檢測搵到出黎，剩低個D係係居家隔離/隔離中心搵到
前日唔夠快封歐洲，尋日已經話要搵晒番３月４號開始由歐洲入境人黎驗（１萬６千人）
同埋人地居家隔離堅做得好，政府會比部手機你再加搵人check，訊號斷左／唔聽立即通佈警察

台灣同南韓都好撚勁

ban 左中國人去美國已經係德政

可惜睇漏左歐洲
其他豬隊友冇封終國人

岩

形容香港，四個字
不進則退

財閥有啲難搞 一間samsung就佔成個韓國1x~2x gdp

雖然唔鍾意韓國人冇乜禮貌，講嘢又大聲⋯但好佩服佢哋嘅國民身分認同，好多政策真係為民⋯又係一個對抗疫情唔錯嘅政府

我呢排啲左套轉身公爵家女僕 都好正
但係唔鍾意食屎所以翻左去睇日本少女漫..
甜好多

韓國爆得咁勁都係因為教會姐
67成受感染既人都同邪教聚會有關

咪又係爆到7彩
係醒既一早好似香港咁
700萬人得百幾個,地方仲要細咁多
雖然香港都7架啦

你話如果學韓國咁，就一定搞得成喎
你明顯忽略左外圍既發展，錯左就認啦

唔係幾明 地方大確診仲有咁多人 你確診人數可以代表人傳人唔嚴重咩

人地民主體制真係打返嚟，無鬼佬安逸咁耐

佢地爆過MERS，國民抗疫意識係有響度。今次仲可以借D椅解決埋新天地邪教問題，分分鐘有賺。

韓國>日本
旅行首選韓國

韓國不嬲亞洲第一

但係南韓保守派又唔係正常得去邊

雖然做左好多蠢事 但都希望佢地撐得住

真，samsung LG呢D點解決? 一解決左成個韓國倒退好多年

英國同韓國啱啱相反
英國儘量唔測試
所以死得

韓國真係算係咁！

想問下，韓國既選舉制度，係唔係有參考價值？
- 總統由國民通過直接選舉的方式選出，任期為5年，而且不能連任
-國會共有300個議席組成，每屆任期四年，其中的253個席位通過簡單多數制選舉產生，其餘的47席通過比例代表制產生。[3]。

遲下到意大利

D業主仲免租一個月同租客共渡難關
又叫佢哋將租金捐去大邱
大邱人連網購買fila都會收到防疫物資

香港果時叫新沙示仲好似禁咗南韓人入境嫁
不過果陣佢哋好快搞掂咗
所以好似唔多覺咁

扶值邪教

呢個問題要追溯返去日治時期
基本上依家班財閥都係當年嘅韓奸
後來朴正熙佢哋上檯再借用同扶植呢批人

唔同意第2點話唔洗口罩
同埋佢地政府好主動去幫人驗 搵出源頭 呢個都係好加分

呢個真 台灣以外做得最好係南韓

你點知個公佈個數係真?

韓國政府成堆口罩捐左俾大陸

佢選總統個時又唔洗人幫手既
朴槿惠岩岩先比人趕落台，唔政黨輪替先係唔正常

人民質素差咁遠

韓國財閥基本上壟斷曬成個韓國嘅經濟我諗都幾難搞掂

點會唔知，嗰陣新聞日日報

可能因為套李屍朝鮮

任任都係隱瞞出事
多症最多咪柒反正下屆一定冇得做。
一隱瞞就等坐監

你文中用嘅「好似」完全係另一個意思

其實奧運唔係主辦國冇事就搞到

面對現實好無

現實係條街污糟到仆街
佢地隨地吐痰
食生蟹 食生野食狗肉
好多都仲係好落後地方

個女主播食螺絲食到有mv 當時你屋企未有得上網？

南韓

其實想問點解佢唔似意大利咁醫療癱瘓 然後死好多人？
同埋如果香港爆發 點樣可以控制到唔會變成意大利咁

我估以下原因

1.韓國曾經應付MERS，經過果次後應該有足夠床位去應付大批病人
2.意大利初期唔夠testing kit，韓國因經過MERS有呢個能力大量生產
3.意大利人唔戴口罩
4.意大利人老人或帶有其他病(例如糖尿，心臟病)既人可能比韓國多，令到好多老人中招後死

其實香港好應該即刻準備足夠隔離病床囉 睇到個勢準備爆到仆街 都仲係講緊有需要會去加 關又唔封 等到變意大利咁就死啦 記招又唔繼續追問同比壓力個垃圾政府做野